覺得想喊既手足，係時候舉美國𣄃

美國幫到我哋咁
你唔係唔識做呀？
我要見到美國🇺🇸海
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

一定要出來回應美國

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

出黎一定要舉美國旗

舉旗🇺🇸

人權法過左

旗海

唉P牌開post無人理

感謝美國支持香港人

旗海呀
除時做埋美國第51個州

你地唔撚係當美國condom呀？

Tui

係

Twitter 多謝人

舉呢四支，美、英、德、同埋正統中國（中華民國）國旗

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

我諗起係用無數香港人既命換翻黎就想喊

Black Friday 我會買多啲野

個旗字發生咩事

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

USA🇺🇸🇺🇸🇺🇸
and the star-spangled banner in triumph shall wave, o'er the land of the free and the home of the brave!